佩恩可唔可以一招神羅天征摧毀曬成個武漢？

而家爆到成中國都係
所以。。。